武力，係會招致更大嘅武力

讀書嗰陣一直聽到呢一句諺語，今日我要同香港警察講:

香港人唔係流嫁!!

唔好意思 宣傳一下
小弟提供小小意見 希望大家可以討論
改善前線壓力 並提供行動正當性
［學術討論］行使公民權力制服懷疑冒警嘅人是否可行